副學士者入

有冇人分享下入唔返u既情況

pish
有朋友讀緊

入番u

朋友

推

Sf

屋企經濟...

恆管樹仁個d有得減三皮

鯨大囉 定你想直接出黎做野

唉 諗左尼個問題好耐 升唔到u等於曬左2年學費同時間 出尼做野又等於中學畢業

同道中人

GPA唔樂觀
我知我垃圾，我驚SF都入唔到

後生咪讀多次lo

1.5?

靜啦屌

讀左兩年ASSO,冇乜點溫書,每日HEA住過,玩得好開心
而家返緊M記

above

巴打

咩科？

商

唔熟商科

學到野對生命有貢獻=值
乜春都學唔到比你升番大學都=浪費左4年。

走後門
抵死啦

Dse有冇3322呀 GPA2.5以上定以下

又窮又讀唔掂就做野啦
唔通靠個天跌個大學比你

無錢讀sf可以借non mean讀
如果唔想借 搵下啲平啲既top up啦
如果講緊你dse 2222 讀完asso唔讀上去=嘥左
但如果dse唔合格 讀完asso=dse合格既 又未算好嘥
始終讀上去 有張紙旁身好似好啲

top up最低收幾多分 我Gpa都唔理想

Grad就收
速大

讀Speed不如做野

好似8萬一年

冇錢又冇料
咪出黎返工囉
反正大學生通街都係
早D返工啦

計credit啫
未必既

除左BBA Accountancy

top up la

夠窮其實都有4分3資助

殘酷現實

pt degree

報bu sf啦

3以上而家多數

有咩分別

2.8都有喎唔係咩

自資學位
但係出bu cert

屌晨撚早dse 完入唔唔到u 就應該出黎做嘢啦

CCCU

Gpa幾多

冇2.5係咪收得皮

對唔住我係廢

認真
冇2.5可能連含大鯨大都唔收喎

唔該巴打

你先頭唔係話3.頭咩

認錯人呀

冇認錯
但你真冇2.5?

...

OU收
恒管就真係未必收

有，有朋友而家做緊嗰行同副學士嗰科完全無關

3.9 HKU Space入唔返城大法律都聽過

屌你3.9/4就得

ou連2.4既人都收

2.4/4 同2.4/4.5 好唔同

Ou連on9都收

對ou黎講冇分別 同埋好似冇4.5滿分

讀完asso，之後接top up

做左幾年野，而家40k+

自問英文比正規u差

我3.1
乜都唔想讀想出黎做野
好憎group project
憎到一做就想quit

2.79
Gap左一年做野
有speed offer
有冇better choice?

Top up 讀咩？
做邊行？

巴打我記得係cccu post 見過你,有冇記錯

btw,你想嘅下個sem 一齊温下書lor,唔死得嘅

咁應該冇記錯

你個名咁熟口面